\begin{singlespace}
 % \myrowcolors{1}
  \begin{tabular}{lr}
    \tabheadformat
    \tabhead{Costes del proyecto} & \tabhead{Nº líneas} \\
    \hline
    Total de líneas física de código (SLOC)       & 5649             \\%\hline
    \tabcolorrow
    Esfuerzo de desarrollo en personas-año (personas-mes)  & 1.23 (14.78) \\
    Estimación de calendario, en Años (Meses)     & 0.58 (6.96)        \\
    \tabcolorrow
    Número estimado de desarrolladores              & 2.12            \\
    Coste Total estimado de desarrollo              &  53,442 \euro       \\
    (Salario medio: 18,000 \euro/año brutos)         &                   \\
  \end{tabular}
\end{singlespace}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
